向前看啦

尾機到

放埋句野啦

以後邊個同我講北京電視機
我都比返句向前看算了
句嘢尾機到

活在過去的人是悲慘的

車迷都係時候向前看

共產黨：中國經濟愈來愈好，向前看啦

向前看啦 六四都過左

猁狗再怨最衰都係拉狗整傷沙拿嗰陣，又可以同猁狗講返句：向前看啦

屌

我都原諒咗中共

假痢嚟

又割啊？
You never walk along wor

好心咪成個怨婦咁啦

向前看啦